覺得匯豐$40係鐵底o既廢老剩係呢一個月都少咗近兩成身家

7月頭曾經彈過上$40
而家$33都穿撚埋
鐵底都變鐵頂

匯豐幾時返$50 ? 可能終有一日會o既
港交所到時升到$800
騰訊$1300
恆指到時已經48000點